MK7 GTI 車主入，想買二手

上28 睇，啲價其實可唔可以作準
聽講vw 多電子野壞，真唔真？13年gti 應該係濕6 dq250，我諗無事掛 只計保養唔計其它，大約幾錢年？

頭期(13年咁計)係咪recall 過，換turbo？有冇方法知上手會唔會on99 無去換？

歡迎提議其它車款，要求係好灣得嚟唔好太硬，自己揸多，兩坐位都ok，筆直150k (唔要加多少少 )

打去 VW 問維修紀錄

講車身no 叫佢幫我chk chk 咁？

畢直15不如睇6r

$15 7gti 靚極有限

150k一定搵唔到靚仔mk7 gti
會唔會考慮fiesta st?
棍仔又幾好玩
係個內籠柒到仆街同1600cc牌費on9
150k會搵到靚仔fiesta st
仲有少少錢用黎買下補品

唔係車主應該唔會同你講details做過啲乜

有冇可能扮到個車主，黎個自編自導自演

日經

Fiesta ST 棍仔，平時要塞車返工，心很累呀 不過又真係好多人讚呢部
btw 點先知架車靚唔靚仔，有冇比人屌到內傷

如果唔係GTI, GT TSI 又點睇

幾好笑

黃小姐

其實福士車出問題番一次原廠其本上都可以穩陣使用兩三年

啫係買完起碼要大修一次先？ 用兩三年應該會放。

連登標準答案：VW車每5000公里換波箱。

唔好買車 搭巴士 唔使煩 認真

vw 保養有本簿仔 recall過會有寫

ching 約咗車行星期六睇車，有咩要注意

屋企附近同返工都有車位，唔使錢有位泊點解唔揸

尾機

又唔係返中環，返老遠，有免費位泊有幾奇